跌勢已定，跌幾多，跌幾耐，睇港女造化了

一個唔覺意反升俾你睇又如何？
最緊要升/跌都贏錢/唔輸錢，升/跌又有乜所謂